[今晚屌鳩利] 車路士 對 利狗！

00：30

Kepa, Alonso, Azpilicueta, Luiz, Rudiger, Kante, Jorginho, Willian, Hazard, Giroud

Subs: Caballero, Fabregas, Barkley, Moses, Zappacosta, Cahill, Morata

有無手機線上link 人在沖繩

沖繩唔係無電咩

🤥🤥🤥

有呀 應該北部先無

Topic

算啦 人地貢慘 比返三分人 唔好阻住人攞冠軍啦

老鼠live post

求link

Cls 米拿場場出

有無link呀

我車POST得一頁...

我轟必勝

又豬一場

轟呀

我估1:0

最近acestream成日load唔到
無啦啦話not enough peers

安

要早啲入

躝

毀利安

睇見後備名單就覺得辛苦

半個鐘前入夠唔夠

[url]sop://

Go

大戰 做完狗都要睇
又回來了

我淨係早開波時間2分鐘入都冇問題

柏度仲未好返
用摸西都唔唔用青訓

切係咪已經傷到消失於球壇

我轟

話時話切去左邊？

對面好快

Let's go Willian！

安又玩鳩Kante

緊逼...

係咪無限體力迫搶

雷斯控俾費奴

又幾猜得

雷斯

大家都是巴西人嘛

毒

阿朗

緊逼

ANY順LINK?

雞巴開比豬Sir算啦 傳比後衛未比人逼過咩

大力咗少少

又係雷斯

屌雷斯又做乜

食屎啦雷斯

雷斯柒到

屌你雷斯

安幾醒神

no look

。。。luiz

禾屌臭你雷c 嚇拎死小妹

雷斯幾時死

地雷斯

幾時買後衛

雷斯第二下啦屌

雷斯條仆街讓個大位畀沙拉射
逼都唔逼

佐仔啲指揮好悅目

呢幾下幾靚

豬Sir

基佬帶埋入去啦

雷斯無壓力都俾失

Azp 標

豬sir

豬SIR

cls啲彈彈波

文尼好樣衰

豬蛇好撚型

豬sir其實應該想世三斬

對住利狗d逼搶都踢得幾爽

梁冠聰唔洗休息？

已經做得好靚

舉曬手 不過世三俾人撩

唔夠撞就訓係到

猜唔到出嚟

雷斯一早比啦屌你老母

雷斯想嚇死人咩

呢隊係車黎架

雷斯真係嚇撚死人

雷斯條仆街真係嚇死人

被人逼到

基本上雷斯帶親波都驚

salah放題

好撚驚雷斯呀屌

雷斯牌平安鐘

平安到

任屌

煙狗考牌戰

豆腐防線

沙拉今場好難mark咁

鳩猜足球呢

因為對住雷斯

報恩

10分鐘就平安鐘

任屌既

今場請利物蒲食放題了

和波收貨
對面隊波執左2季

煙狗咩策騎指示黎
後場開短龍門球比利狗逼？

人地逼到咁 仲開短
明明咁大個豬腦係到都唔斬
搓到上哂腦

平安鐘

呢場應該好靠夏狗同黑世三帶生個波

開短遲早出事

射月亮

學埋干爹死開短
俾人任逼任搶

成隊都好多溝通

踢緊乜

咁都foul

主場俾人禁屌

左膠

豬腦發 夢

對面啲機會都係自己猜甩

聯賽七連勝

豬Sir暫時比雲迪克食住

有VVD 差好遠

做咩要咁踢 有基佬就斬多d啦

啲波斷撚完未

重奪英超

都搓唔到去佢到啦

驚咗vvd掛

屌安出波啦

VVD一個攪掂哂

傳控打強隊好難打到出黎

推到順哂無人逼都唔射
柒頭安

做咩成隊不射

沙狗係咁踢 ST要 駁腳

得個跑字

安走埋去左邊做乜
明明已經塞晒車

博角球都好過攻勢冇咗

鳩搓足球

應該係落左order 要控球

好彩有阿朗

性感後防

對面VVD加高美斯好勁

搓一搓就失
控撚咩
你不如斬比豬腦二傳再做波啦
對面玩逼搶仲後場搓

kepa

好心有空位禁區外就射啦

Kepa d長傳

夏殺

依隊猁係咪宇宙最強
後有雲迪克前有快放

....心血小D都嚇鳩死

雞巴

Kepa

豬Sir係咁舉手

今晚屌9利？

kepa咁準

頂你個肺 中後場甩夠未

安真係唔識走位

Azp 比mane 封哂位仲斬比azp

屌安啲走位

沙拿

沙拉放題

係咗屌要後衛推上

雲迪克真係好勁

佐狗唔跟埋費明奴

雷斯 毀利安

唉

差啲

雷斯呢下好野

過唔到allison

屌你安

射都射下啦屌

雷斯屈撚到

感覺佐真奴越踢越差

唔識l1射波

地雷呢下長波靚到

17號好掂下

如果安俾到中間就好了

安真係要lan

封哂位，安都算係咁

沙一招

對面迫到咁上係要靠D長傳博下

雷斯放得咁撚靚

雷斯痴線，咁準

講左幾多年
40歲都仲續約啊

兩邊堅持自己打法 好撚好睇

又開短

世三真唔幫防架BO

又嚟中一球就吹奏

安要屌先勁 屌大力D

大衛派路登場

佢做埋防守應該下半場換得

點解一定要開短，就算猜到都唔會撰係自己後場猜啦，況且又唔係猜得好。屌

世三

夏狗

Goall

world3

終於

入了

世三 個配合靚到

世三goal

神

夏神

屌鳩痢

靚

1-0

乜撚黎呀雷斯

夏狗好球

煙蛇：我既世三係真世三

真係世三

世3

世三勁能到😂😂

條垃圾對專恰弱旅

夏3

勁撚到

世三！！！！！

世三!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

世三續約啦

又屈臭利狗

呢啲就係皇馬？

又夏殺

世三！

射得靚到

作為強隊就應該有堅持自己打法嘅自信
呢啲強強對決先好睇

高華錫 世三

肯射咪入囉屌你老母

雷斯得一球就算啦
同以前等法比儲成場氣放一球波有咩分別

Hazard

攞到咁盡 勁到

阿里遜

世三我愛你

續約喇

靚呀

中間果三腳靚到

好波

世一

Eden

射得好冷靜

世三發力真係屈能到喊😂😂😂

你條友真係好煩
次次水貨有好波就蝗蝗蝗

世三😘😘😘😘😘

高華錫靚傳

真世三

豬蛇

世三是我轟最想留住的幸運

下年買埋高華錫啦

呢下中路個組織靚 夏狗拉走左個後衛自己即刻跑上

高華錫呢下

下年過黎

我想睇豬sir入波吖

佐即刻俾返asus都靚

呢場輸都無得好講，輸中場，輸真世三，優勝劣敗

勁到 比起沙拿兩球錯失機會真係

呢球比馬迪回撚左後

皇馬宜家咁撚廢 世三留隊 高華錫返去罷訓

岩岩避開VCD即刻有啲野睇下

牛尾安

安俾波可唔可以快啲

偽世三食曬屎😂😂😂

高華錫走動幾多下

世三幾時先登基

唉 咁撚勁下季實去鍠

牛尾巴好型！

踢過蝗係唔同d🧐

雷斯呢下

咁應唔應該踢得好

壓贏vvd 入先夠功架

準備入40球了

原地牛尾巴過0人

真係猜到令脷後面無人，沙利好波👍

而家傑志幫佢訓練定

而家專攻祖高美斯😂

世三今年真係全盛

入錯地方？

vvd壓前咗

買高華錫可以博下上摩迪個lv

安傷

前年拎冠果年已經幾勁
今年體系更上一層樓

佐真奴比波好撚廢

猁狗兩閘都係放題😂😂

太快成日俾失

好想吹奏雷斯
但怕佢一讚又做柒事所以都係忍住先

買左曼聯車仔過關
真係俾曼吹鳩漲

利前面好勁

球入波就係佢比高華

sarri足球真係好岩hazard踢

呃咗個角球

Kepa 啲傳波分分鐘勁過唔少場非龍門球員

JM9
米拿使出尼馬轉

azp

佢想加快個傳球速率

要過人使閪搞呢d花招，比個下馬威對面班撚頭咋！

迪加

只要交失一球就係廢..

超人好波

超人迪加

超人

巴西孖寶真係on9
一個後場扭波
一個比人鳩傳

魯迪加

球證盲撚左

救得靚

屌你老母俾沙拿一個搞掂

沙拿廢左咁多

好耐無見過護空門

雞巴真係龍門界法比

沙拿廢到空龍唔入

超人有火到

心臟病

護空門!!!!!

鐵血迪加

要不是魯迪加

一季料吹到世三🤣🤣

A高傳人

迪加！

平安鐘ready

牙朗比沙拿屈速

真

佐狗LAN

雷斯咩料

迪加完封沙拿著

係上年食咗春藥勁姐

安唔好再細力d

咁點都勁過安既

a高上身

迪加又守到沙拿

迪加令我諗起鐵血車仔

假世三空龍都唔入

阿郎被屈

迪加 嚇撚死人

越黎越鐘意迪加

高華錫今場上身

駁不能到

迪加真藍色戰魂

可唔可以買斷asus

一起步就輸左 好彩夠爛打 先冇比沙拿單刀

仲要一仆一碌

其實阿朗使唔使壓咁上

CLS
牙朗有冇咁弱雞呀
身位都唔夠沙拉黎

垃圾車啲出波質素真係浪費咗豬蛇啲頂上功夫

次次見到asus呢幾隻字就好撚好笑

比人食咗位仲想點

簡迪企後d ok

好明顯輸速被人拎左身位先

LEAD完之後靜撚左

咁沙拉又真係好快嘅

下年世三續約加買高仔

傳得咁靚 阻到下算好好

我覺得佢限制咗沙拿好多啦

1:1

高佬對又矮又快嘅係好難衝刺鬥跑鬥贏

Show Blocked User - 旗木卡卡西 )

報假分死全家

契仔

你老母比狗屌

岩岩豬腦去左補右閘位

利冇雲迪克真係好普通

嘩利狗正義之師都踩鳩人

鐵人安

屌你老母西

前場好撚勁

睇錯

安個樣

安仔忍痛作戰

利狗踩人無牌

Blocked

想踢撚死人咩利狗

華石PASS AND MOVE

1月買個頂級中堅搭迪加就好

夏薩

損咗

踢屎世三咩

小鳩氣

文尼食屎啦
屌你

死nigger

見紅

今場控球

損晒

夏狗唔好傷

唔怪得話唔剷草

哇 屌你老母咩

茅撚到

冇左塊皮

咁再睇錯先死

屌你老母~踢損左世三

黑鳩

隻腳的皮起左的

文尼呢個死力架

屌你 整傷世三

嘩屌好撚痛

冇腦黑鳩

激嬲世三

損左

痛呀

證明mane上年踢ederson個野啱係無辜
擺明茅底

世三積極回防

激起世三把火

簡迪果邊真係好靜

文尼好波

再磨就流血

差啲又收皮

利撚靚組織

見到世三個傷口都覺得好撚痛...

又激起夏神， thanks a lot

回錯sor9

空撚晒

迪加幫水貨捉住Mane嚟屌

屌你老母

wow鳩文尼

今場似特登唔壓禁上

左膠真係0防守力

費明奴波都掂唔到就鏟草

剷草

上季salah射撚左

唔剷定今場都無得剷

豬Sir好勤力

26號係咁拉

安無諗過基彈到

未入波就鏟草

豬sir應該自己去

安仔一早好比啦

基佬多左

豬腦好有heart

安你下年先傳啦屌你老母

雷斯算係咁

懷念柏度

住烏今場真係唔掂

咁都唔掂？

做多左啦謝佬

今季沙律跌咗Watt
今場瘋狂俾佢帶到波去到禁區射
比著上季嘅沙律應該入咗一、兩球

女人達可能仲未掂到波

話晒基佬以前係阿奴仙都玩開彈彈波

今場還可以

沙蛇輕鬆殺臭利狗

阿朗比人針住踢 但都唔知換邊個

雲廸克太勁姐

豬sir唔比安自己去好過

女人達應該唔洗VVD貼身防

vdd咁挎呀

左路係咁比人撚

安好似我pro club啲隊友 想屌佢佢又無啦啦辦一腳搞掂 吹佢唔漲

好彩文尼獨食撚

佐仔成個指揮官咁

雖然係

豬蛇vs vvd

雲迪克好癲

今場一開始有一嘢睇波散步
讓大位畀沙律射唔逼

上次豬蛇入左佢波

其實佢淨係指揮都分左好多心搞到有時傳唔好 真係取捨

點解球會會冇興趣買隻新右翼

對雲迪克唔放豬佬震住佢仲死

真係值 有個咁既中堅後防真係定好多

又笑人毒撚

咁快半場 好好睇

市場有咩勁右翼買

毒撚比人恰

唔逼好d 一逼又自爆

世界第一中堅

半場好波入加好彩無失
下半場

一諗到
如果早D請煙鏟
可以早D執隊波仲好
搞屎搞屁搞咁耐

右路差係因為Dave

條左路真係要諗諗佢
成日牙朗一打二

Luiz打得好好
好多下攻勢由佢開始發板

安可唔可以傳快d

其實右路兩個都要換
AZP真係跌晒

做毒撚成日俾人抽

對住雲迪克 基佬高空冇咩優勢 達狗入黎應該含得撚

你冇咩???

Kepa 上季係西甲救好多波？
利伸無睇佢之前守龍

左路壓上去攻自然空位多d

佢係離兩個身位讓大位喎

右路空咗幾次 安要回多啲防

VVD 真係好撚癲

場波好睇到

回家吧

今晚達囝入保險球

今場啲長準好有用

如果一野轟落去可能唔洗睇雷斯
不過人地迷高普

功力唔夠反而屌隻右閘

對住vvd豬sir都有兩三下彈彈波算係咁

Azp踢中堅好過右閘好多
定其實做隊長好大壓力

打咁好西女人仲會買人咩

同意

右翼中堅買埋就perfect

如果有柏度就更好

換入黎戴帽

中堅要三中堅陣先得咁矮

其實睇左咁耐kepa 都仲係唔覺佢有1米89 係咪報大數

又要屌一屌摩狗

係有下on9高章差d比salah 截到
其他時間都唔錯
另一個係kovacic
對上幾場都沉哂
今場sharp到仆街
逼搶做波都見到佢參與

竟然半場唔使失波
不過郎再俾人針住打真係驚

冇講錯喎
你玩傳控主攻11個位都應該要有攻擊力
Azp係接近0

可能踢咗兩季中堅唔識踢返閘

每場討論一次

我覺得就算有vvd，都係會犧牲迪加

有vvd逗住，雷斯未必防守差

應該有，係之前25仔太高，199

踢番右閘半季未夠 多少少時間適應lo
再唔得就真係冇計

進攻係，今場好多波都界得幾爽
冇之前啲望好幾秒橫傳，今場有得斬就即斬
冇就即傳地波
不過防守就

好撚好睇 ，世三屈機

佐真奴 = 落場踢嘅教練

Azp同佐仔今場都要俾人屌⋯真係

完全係沙利既大腦

咁功能單一嘅球員的確係愈來愈難生存

如果買到VVD應該唔會買埋迪加,不過都係得個講字

佐仔都屌？

希望今季後可以買到高華錫 助攻助守又勤力
助攻個球俾波牛交十次都交唔到

無計，係人都知你個右閘唔識攻

迪加原來救完空龍仲仆住衝出嚟追沙拿

不過rudgier真係hustle得好交關

癲狗型中堅

因為平時屌開既雷斯今場踢得好

高華錫今場真係勁 中場冇佢降一班

Azp今季真係好撚唔掂

成team得安仔打得比較差
一拎波就俾後 又唔走位同防守 成場都唔知做乜

hazard

費拉拿

Paul

好似禁左慾成年咁追住salah黎含

NBC保費上鏡

柏度

Azp進攻幫唔到手
現今足球就係唔夠
不過唔算最急切個位要換

文員

ferrira

佐仔個功能係踢sarri ball
單一但重要

其實帶生左好多波

前場都做左好多free man run拉空

現代足球強隊打閘唔駛走overlap真係得azp，馬些路卡華積艾拿巴甘美治艾巴施美度獲加簡些路辛度個個攻到隻翼咁，冇閘幫手拉空位唔怪得黑世三啦哥哥

連45度斬都冇得用

迪加真係好撚癲

willian成個半場柒極咪球單刀控得差搞到比人封哂位射唔入
其他時間根本冇乜on9野
但成班就見到佢個名就斷定表現垃圾

護完空門追出去追到自己仆街

我覺得車而家係最怕中埸壓制力強嘅球隊
中場差得順就會贏

安同雷斯一定做過愛
今日幾球長傳俾安又準又無offside

迪加好撚勁 護完空門 仲衝去追住沙拉

迪加同上季比進步左好多

lm

少左好多人屌佢啦比起以前 以前可以屌幾版

conte個小器鬼比佢屌左句就雪鳩人

姐係曼城

上年賽前對利，佢話會搞得掂沙拿
又真係守到一棟都冇

好撚靚仔George colooney咁

係咁架啦
話佢反擊唔交果球，比兩條友招呼住，夏狗又比人跟，傳失又屌，hold住先又屌

除左果球反擊推極唔傳都無咩好屌

冇咁多柒野加贏咪無咁多人屌

500k續世三都唔過份

安今踢正常
之前最憎佢時間停頓

安仔根本抽卡型球員
一係世界級一係學界級

今場換左luiz守salah個邊即刻穿穿地
好彩既係salah未訓醒

招技係同達的合體技黎

佢真係越黎越癲 又大隻又快防守又穩陣

仲要三中堅陣式下

阿朗成日壓上去 雷斯都要補位 azp係後面做好防守就夠啦

達今季連個頭都無埋

正正常常唔柒得鬼閒屌佢咩 一直都講佢死hold個波姐
啲波交得爽啲根本冇問題

西咸都係擺佔中陣唔俾我地中間猜

迪加真係藍色戰魂既代表人物
唔放棄護完空門 去追波 仆埋街再起身
去追住沙拿 今季第三作客一定印佢

仲要搞笑

Giroud 食得住vvd仲大份過佢

500k日薪都唔過份

未來隊長

安仔下下咁去，70min會唔會見到摩西c

車克利
利克鏝
鏝又克返車

仲要打交勁

唔懶散夠熱血
長傳仲要唔差
頭幾場佢幫電欺執屎執左唔少

今場波真係幾正，車打返短傳，利打返跑狗戰法，不過車後防都走甩對面幾下，真係要睇緊少少

個下第一時間諗起cashley

如果出達打少個 比vvd強姦到一棟都無

其實世三其實上得世一 而家仲有邊個夠佢玩

今日呢度咁冷淡

左右輪住上 好過單邊攻單邊守啦
宜家azp個情況係唔知係戰術定點姐

同國家隊好大對比

七十分鐘應該要出達

達無一樣野夠VVD抽

yes, not my money🤷🏻‍♂️

出達屌打vvd啦

Hazard hat trick !

嚴重比人低估用波能力
佢技術其實真係幾不錯

vvd連型都型過佢

點都係美斯

平心而論 佐仔俾波成日醫院

樣

佢撥到vvd訓低個下 一定要再買大隻佬幫世三

未出場已經俾德撚屌佢無料

一開波有幾下比人迫甩比沙拿起腳 嚇到屎都瀨埋
好在佢呢幾場冇態

vvd真心世一中堅

拉莫斯依d撚屌真係贏名氣

今年既夏狗要踢歐霸真係好可惜

講路數都爭好遠
試下調轉搵拉莫斯踢利

個場明明係佢墮最後執屎
德撚就屌到好似啲屎係佢搞出嚟咁

豬d彈彈波好喪

今年真係上曬力，英超38球應該都無問題

入到禁區就正了

世一難講。。。世三一定有

牛尾巴

佢歐聯好似未威過

VVD有技術有身形, 有時打埋防中位 黎車真係不得了

甘美治條柒頭累全家都冇人屌

巴西buff

又冇越位 佢兩個有路

安昨晚岩岩買Fifa 係咁玩skill move

安尾巴

濕哂

安仔呢下又幾靚

安神

哇真係安？

地波豬sir麻麻

毀利安未？

689

Block

左仔起火

Kepa啲長傳要儲幾耐氣

係
壓到咁前俾對面中出守唔到關佢鬼事
仲要成功執左唔少屎

Azp呢下

有得睇VVD+迪加就正

希望今季攞次霸氣杯
好常車嬴歐洲超級杯

ff下好
西女人街市買餸貴多1m都唔買

但vvd無長傳

達仔入場就入3粒 有冇人G持

迪加有

佢老味咩 一定比vvd恰死

雷斯今日長傳係準

點解今場雷斯咁撚勁 係真係得頭5分鐘差少少

上場訓左？

達仔撞撚到vvd飛開啦

達入黎只會比VVD撞到碌地沙

揀波踢

自己友訓低都唔踢出界

我地車真係好有風度

真係狗黎架喎

上次雷斯罰球都係屈米奴列入

利狗好唔順

卡吐正選對沙皮狗

羅拔臣見曬頂😂😂

反雷黨去哂玩地心探險記

煙sir啟動真。雷斯

撐沙皮

仲要郁都唔郁都唔望一眼

球證吹左雞

比人話二線中堅

真係好彩對面出軒條友平庸到仆街係得遠射

利係咁傳失

好彩無基達

唔好換基達
唔好換沙短撚

繼續用文尼同軒隊就岩啦

仲有兩閘, 安都完爆😂😂

咁快已經出得密過拿華斯
btw好撚啲斷手

呢個時候金章換摩西可能會仲好

摩西 法比熱緊身 唔好玩啦

法比

題外話，其實古亞達度賣咗未?

咪撚換法比

嘩屌

Kepa 終於救到波

keeper

法比出黎踢30分鐘都ok既

大佬吖 咪亂換人吖

沒法比沒法比 無限美

矮仔落地快

安兩次回傳都咁撚樣

下半場好似等對面黎攻咁

安屌你咩 kepa

屌安

換邊個

雞巴第一次神救？

又黎

依下azp 做咩唔清

落地個下快到

身價

咩話，門將界法比

今場係

西咸有球

件羅拔臣成件英甲料😂😂

快到

Kept

vvd勁到

簡迪

迪加依家湊返住azp

vdd真係cls

安囝唔夠快

簡迪好波

安唔夠pace

Vvd

安爆唔甩vvd

垃圾安

VVD真係好勁

躝 D回後真係好多時都醫院

居然兩個都夠安跑

Vvd快到

屌你啦安又派膠
差啲又出事

Vvd cls

Vvd咁撚快

安攰了

屌你 柒頭安向謝四致敬呀

安見佢出盡力跑都走唔甩

vvd好撚癲

快過起動左既安仔

屌, 安渣ga
咁都跑輸

Vvd 真係打撚哂咁濟 勁撚到飛起

平時訓練追開文尼湯拉

高仔依下

安，30了

一個俾兩條友夾住 一個無人睇住都仆街

VVD咁撚快

連安都跑唔贏，呢球車仔都冇人跑得贏

入錯post?

沙皮係咪換出好

鳩美斯同VVD兩件都快都仆街

安仔禁快都放唔甩

高華個推波有時睇錯係夏神

如果有得換 我寧願換CHO=>安

啱喎

vvd又有意識又高大又快 洗唔洗咁撚勁呀

Vvd=進清十郎

Zappa?

VVD 咁高但咁快

簡迪跑唔跑得嬴

希望迪加同vvd跑一次

冇咩人快得過超人

真係怪物嚟
有速度嘅空霸，點玩

跑得贏都唔敢射

摩閪條廢柴負作用

應該安快d

咁夏狗就真係牙含
懶到仆街嘅天才

幾有霸氣

真係唔怪得高普寧願用垃圾都要等VDD

世三唔入

入唔到

可惜

簡迪醒到

簡迪係咪球壇最高IQ力架？

Kante又進化

利後面幾個都好快

差d

簡迪依下快開好似法比上身咁

如果米基爾係到，而家應該換佢入黎了

咁都唔入

差啲偷到雞

艾利臣醒到
好有經驗

達

屌

豬蛇無氣了

雷斯真打得好

踢完 達入嚟

女人？

女人達鬥vvd

達狗
死開啦

夏薩特真係好撚勁

Mola達

女人達

屌 女人

差撚d

今場兩球單刀都比佢化解到

呢下入唔到似奶野

一來一回

莫狗

又要波衫

是咪戇鳩

KANTE都有喱D快開

仆街了

OMG

可以睇達子俾vvd強姦lu

達子

法比換左真
簡迪踢番防中諗唔諗得過？

換達

Kante咁醒

換好正常 要打反擊 又無氣 又慢

如果出女人達會比vvd撚到係地下訓幾耐
出基佬都禁吃力

達一跌

即仆

世三呢球咁都唔入
明明冇壓力..

第一跌

一入黎就跌

空中成個轟落地

女人達了😂😂😂

摸奶達今場會比vvd撞低幾多次

出法比中場會全輸

Kante俾波愈來愈醒

第一

又要睇妹達

短狗黎了

咁法比打b2b ?

法比😂

即刻跌比你睇

沙基利

對面出沙狗
平安鐘

利班人真係好快
世三如果拖多野就比人追到

豬sir先岩岩好夠撞
出達姐係玩鳩佢姐

換文明

第一次

沙拿想喊咁

達狗

講完即刻跌

換佐真奴推巴克利上去反搶仲好

成隊波可能運轉唔到

Alisson 都好勁下

踢到咁

肥沙

算啦基佬都無力

披住羊皮嘅狼

踢到咁我都喊啦

對面成隊十一個都好快又好體能

法比拍簡迪上季咪睇過 簡迪咪瘋狂執屎

狄易達

訓練個個鬥跑動

換左更加冇可能

達狗今晚會唔會跌超過30次

即仆街

買個5.5仆街大

沙拿回家吧

偽世三比人換
塊面西到😂😂😂

縮住踢實賴野

沙基利係咪波牛黎

豬蛇今季係咪未入過波?

超頻足球 好似當年多仔

法比decision咁撚慢，實比猁狗迫死

高普嘛

做咩真係成日後場猜 好危險

沙基利可能仲大威脅

頭先睇畫面就知 世三推幾下 成班癲狗衝留黎

respect respect

Azp

痢啲逼搶

其實今場沙律打得好差
換沙基利反而仲驚啲

sarri ball嘛

真係跌左啲watt

達哥對雲迪克

世三又黎

達狗真係亂黎

一個過晒

世三又差d一打4

叫阿姨返嚟教女人達踢前鋒啦

有無戰術大師解釋下

威脅有
但最後個腳太差

hazard直接推入去

風險越高，機會越大

沙里order

達射波都冇力

柒達真係無撚用

on9達解圍

想引人黎迫打突擊

達頂番後做乜9

達狗個頭回傳

有價好賣

愈危險既地方，就愈安全

見到達囝個射姿就知冇可能入

逼利d人上前埸逼
中場空d

拉開利中前場嘅距離 減少聯繫

沙狗369

差d收皮

屌 差啲 嚇撚死

沙狗

屌你老母又空哂

短腳狗隻腳唔夠長

屌你啦azp

達狗柒夠未

仆街

azp仆低

係，佢喺禁區頂有好機會
佢好態嘅垃圾車應該輸緊二球

老老柒柒 冇價都要賣

嚇撚死

個個都致敬

其他人反應唔切 azp錯

咁都死唔去

沙基利係咪斜視?

開始跟唔上超頻

沙基利vs女人

沙狗隻腳太短

達仔有病
頂返後面係咩玩法？？？

Azp slip

羅拔神英甲料？傳中好毒喎

好彩腳短

屌你azp想向謝4致敬

達幾時生性

好撚驚呀

沙短笑到我喊🤣🤣🤣🤣

好似踢唔慣咁多控傳

迪加對手

又係azp
沙蛇可唔可以當摩閪係閘出黎追